電腦椅有冇推介（5）

見冇人開，就我開啦

budget懶人包
< $1500:
- 實惠牛肺
- (清風2手) steelcase leap v1
- (清風2手) Haworth Zody

$1500 - $2500:
- (清風2手) steelcase leap v2
- starone-m
- rioli-m

$2500-$4000
- ergohuman

$4000 - 7000
- (清風2手) Herman Miller Aeron
- Herman Miller Sayl

>$7000
- Herman Miller Aeron
- Herman Miller Embody
- Okamura Contessa II
- Steelcase Leap V2
- Steelcase Gesture

credit to thiopentone

Lm

Update 吓大家d 意見先

< $1500:
- 實惠牛肺 (AGIO)
- (清風2手) Steelcase Leap v1
- (清風2手) Haworth Zody

$1500 - $2500:
- (清風2手) steelcase leap v2
- Starone-m
- Rioli-m

$2500-$4000
- Ergohuman 系列
- I-Rocks T05
- Herman Miller Posh Express 2

$4000 - 7000
- (清風2手) Herman Miller Aeron
- Herman Miller Sayl

>$7000
- Herman Miller Aeron
- Herman Miller Embody
- Okamura Contessa II
- Steelcase Leap V2
- Steelcase Gesture
- Humanscale Freedom

清風=天后清風街19號有利行 (疑似黃店, FC 唔到)

另外連登仔整體結論: Ikea 同電莖椅都係垃圾

清風係咪重未有v2?

Ergohuman 有款pofit 好似完全搵唔到review

知唔知邊到有得試坐？新界/九龍

邊到有得試Herman Miller

想買+1，雖然成皮野

坐開個張爛左腰位
同較個個制 坐到痛

保十年?

google 左有間ergoseating 賣二手
有冇人幫襯過

佢冇steelcase leap

網上見佢話有

$4000 - 7000
- (清風2手) Herman Miller Aeron
- Herman Miller Sayl

呢個價位如果想買網椅，可以試下韓國或中國貨
＄5000 torch-iris-gold

清風街買左張二手椅，第二日發覺椅油壓會跌落去，老闆好好免費維修同包運費

Posh囉

去到$5000
就高不成低不就了

比多少少

係咪要booking去試？

門市行入去就得

btw,aeron二手1980到4380我都見過
自己睇筆直揀

等左幾個月都等唔到leap v2,
係實惠試過Starone-m都ok，多野較既，係爭個腰位無得較，但擔心佢啲網會易鬆，
去馬買Starone-m定係去夜冷鋪執其他二手？

坐過朋友呢張感覺都唔差
唔介意感覺似坐網球拍嘅可留意

好靚，但out budget

剛剛買左 Herman Miller Cosm high back，可以全日唔離開張野

有冇大師可以推介下2000左右筆直內嘅電腦椅?
睇完上面懶人包但都唔係幾識揀 想搵張係可以護到後背嘅 因為有少少陀背

我張embody 要等到九月 好想坐

呢D真係ergohuman irocks T05好過

坐電莖椅坐到周身痛,過黎學下野

去左清風街近維園個近
入左張好似係steelcase既think,7舊水
個老細又幾好人 比你任坐任試截埋的士放埋車尾箱
依家簡單清潔左等乾先用
暫時見到既問題 有2個碌有少少甩左漆未知會唔會坐坐下趺野
btw 上網睇番先知係think既款 0手價官網好似4-8千蚊張

你可以去清風街睇下試下

Corsair t3 rush

灣仔

坐完番唔到轉頭 其實如果做野為主我覺得 embody 個坐姿最好，我貪靚先買 cosm

你係邊到買

Posh 門市

最近幾款 model 都有做 promotion

我嗰張都係九月中先送黎

Ergohuman 邊到買好？
唔想去ifco

officelink

之前做過85折
而家Embody 同 new aeron 咩價位？

Embody 13600
Cosm 11500
不同 options/顏色 配置同價

冇問到 new aeron

有無巴打可以比較下Embody Aeron Cosm

只坐過embody同aeron
aeron有坐網球拍feel,都係好凳一張黎嘅
不過我最後揀左embody
embody 背脊嘅支撐好d，同埋佢可以令你嘅重量平均分佈，我就like佢多d
自己試最真

Embody 好熱 唔中意cushion 面

我買嗰張係balance面，同埋我接受到

個人中意Aeron 多啲 但冇錢買

二手1980見過
唔知賣左未

尋日見清風街有張三千幾 但好舊 冇買到 唔知係咪有蟲 坐完咬到隻腳腫曬 所以都係儲錢買全新算

想問呢度有無人討論無頭枕無扶手嘅櫈
定係要照買full size嘅自己拆

自己拆

有冇試埋embody, 邊張好坐啲

巴打去posh shop自己試下啦

呢幾張個設計都係令 95% 嘅人好舒服，但你係唔係最後嗰 5% 真係要試過先知

aeron 同 cosm 都係網面，我自己覺得好好坐

ifco 是咪藍店
樓主$1500-$2500 筆直個兩張都好似得IFCO有得賣
有無CHING知有無邊啲其地有得買

洗唔洗拆完先放得入尾箱

唔洗 半開車尾就走得

見到這張千多元有多功能頭枕及4D腰墊不錯

一定要有腳墊

實惠有

實惠都係藍

係得呢兩個地方有
都係抄ergohuman既
一係你就直接去買ergohuman

唔算好藍
話晒贊助100毛台慶

兩間都藍既話梗係買平果間，佢賺少啲

見呢間Ergohuman Elite 3999 有冇伏

starone-m
rioli-m
邊張好啲

試咗rioli-m 腰位都幾舒服

實惠既話值唔值starone m
定肺葉就算

starone啦啲網透氣
坐咗三年都仲ok

我覺得rioli-m 好d
腰承托好d

護下腰都好

不過有少少介意佢隻8瓜腳唔係黑色
唔太襯我屋企

其他都滿意

4月買左張leap2
WFH真係好正 坐4－5粒鐘都好舒服

唔開冷氣會好辛苦...
開住冷氣，無得輸

係咪就咁係佢香港官網上買?

屎忽痕走去試多次，最後比多幾舊水買Rioli-M，反覆對比之下腰位support得好好多

Btw, 唔知係咪頭枕櫈既bug, 較到岩腰位就唔岩頸位，岩頸位就唔岩腰位

呢張同enjoy 比，值唔值比多$400 買enjoy？

唔係啊 清風街
覺得個cushion厚度岩岩好 舒服得黎又唔會好似梳化咁成個人陷哂入去
同埋有時想坐得衰d hea d（擺哂兩隻腳上椅）都得

有無得叫佢留款
定去親都撞手神

我直接去 有巴打打去問有無貨
有無得留就唔清楚

aeron 多唔多見

我好耐前去喇喎 個陣已經leap都唔多
aeron見有兩張 4千幾

唔該巴打
得閒過去望下先

買二手野係要撞下架喇

仲考慮緊embody 同cosm

我覺得embody係要你坐得好直先舒服
Cosm 就可以比你hea 坐
點都要去試

其實officelink 個office 係唔係showroom 黎
打去問冇人聽

hm embody/cosm 有冇機會再平啲？

唔考慮aeron?

如果巴打真係成日對住部電腦，張櫈既錢真係唔好慳，屋企財務狀況唔係真係太差既預多少少budget買張好啲既
始終一日坐成3 4個鐘好影響健康
直情想買張靚櫈返office坐

唔啦，決定左cosm

office hour直接踩上去就得

等緊t05

aeron 4千太貴
三千蚊樓下就諗得過

wfh 買咗張aeron 同張電動升降枱 間中企下

宜家就係打機仲攰過返工先諗住換

herman miller 升降？

印象張枱好貴

西昊，某大網團購，我張用左都有10年仲work

巴打唔驚個菊花

有無巴打試過呢張ergochair2可以比D評價?

買左呢張

唔想quote #1搞到變金剛棒
但我覺得筆直2千嘅一手椅可以諗下posh express 2
我覺得呢張好坐過starone-m同rioli-m (可能因為我唔鍾意個頭枕

好似有鋼板 沒事儿

我係#3 加咗
我見都有幾個人介紹
自己都想試坐

另外想問irocks t05香港邊到有得試座?

係唔係得港島嗰三間showroom 有得試坐
近排睇中咗張ikea 都係咁上下價錢想比較下先

銀城賣機械鍵盤果間
你fb 問下佢仲有冇

買完rioli-m先見到你介紹express2

係咪地獄道keyboard hell？

Posh 又減價想狗衝了
Aeron 同embody
差唔多價
大家點揀

減幾多?

15%off

幾錢

有鋼板 冇事拉

1495鎂

embody

有興趣

邊度有講？

posh shop walk in
embody 13800

知唔知做到幾時
全部款都有

yes 打去問下

電競椅不再只有垃圾了

SOR 我眼殘
唔該晒巴打你

根本咪就係張embody, 係多左啲海綿咋嘛.....同埋特別版顏色囉

唔緊要啦早買早享受
我兩張都試過
就係唔鍾意rioli-m個頭枕同佢個lumbar support先冇買
都係想推介多個選擇俾大家

5k嚟講筆直嚟講Sayl好正喎
好貼背同屎忽
仲好坐過公司張aeron

以後邊個係度講電競椅就答呢張

其實我都唔中意頭枕

親民價位

買完aeron有啲後悔 唔記得自己坐個姿勢奇奇怪怪 用返平時個種坐法頂住隻腳唔係咁舒服

係美國官網買保養會唔會差好多
而家一皮野就買到embody

美國運費咁大件
係咪全球保先？
香港買算

仲等緊sayl，幾時先有得減…

水貨點會有保
不過電腦椅黎講，有幾可會用保養
如果計埋運費，抵嘅話有得諗

如識人係大貓做，可以問到offer, embody 10000$

2500以下有無全透氣網面

門市星期六開唔開 我見佢官網寫開 但係google又話saturday closed

緊係睇官網啦
同埋你google個到睇錯左Living Office Showroom者

okok
想問下如果想矯正自己坐姿買邊款會好d？而家個人d坐姿錯曬 膊頭同埋條腰都成日痛

呢個環境都唔知去唔去試凳好 出去又奶野 唔去試買唔到凳個背又keep住痛
尋日試完irocks t05翻屋企都比人叫唔好出咁多街

早排有 Fd Office 裝修
有 d 電腦椅99%新唔要問我地要唔要

最近搬左屋攞返來坐
睇返先知係好野來

Made In Japan 唔洗錢來講真係好爽
好驚返唔到轉頭, 成萬元張我唔會捨得

最近隻貓仲成日練爪

新手一問 未坐過舒服既電腦椅1-2k budget leap v1/v2係咪比較好既選擇？ thx

之前PO1有條友講到好似俾唔起錢買aeron/ embody就求其買就得
因為平過呢兩張嘅都係垃圾

一分錢一分貨
比多一蚊多一蚊既享受
又唔可以話佢錯既

有冇多

本來有兩張, 我嫌無地方擺只攞一張算

有冇巴打喺有利行見過有contessa？

攞多張
跟住攞去賣

Herman Miller Sayl
身重買呢張推唔攞介？
3k budget 買唔買到新淨二手

見到 herman miller 美國官網做緊 sayl 3k6 左右
有無巴打試過用集運運返黎 ?
香港個官網貴成千

差千零蚊，但無左12年保喎

想問如果買herman miller應該係posh買定香港官網買會平d？

寄去美國整／佢寄parts?

一樣，Posh係HM嘅公司

寄黎寄去，就唔只呢個價啦，本身又唔係差得多錢

我係官網睇要15-18禮拜先送 條腰應該已經斷左

咁無計，即係你揀嘅款/色現貨

咁無計，即係你揀嘅款/色無現貨

新手黎學野
如果想護頸椎 腰為主 同有腳踏(想攤喺度睇戲)
有咩選擇
Buget:6000左右

可唔可以叫你個fd比張我

其實都係我話返俾個FD 聽佢先知咁貴

佢知咁貴一開始應該唔會俾晒兩張我

拋一下磚
見到ergoseating有隻牌子叫nightingale
兩個款6xxx/8xxx好似都幾多嘢可以教
唔知有冇人坐過？

屌你Okamura，公司我坐緊個張Contessa II成20萬yen

咁講，唔係得Herman Miller先係好，Okamura個size更加適合亞洲人坐

其實你話係咪好坐D，係既( 我平時只係坐實惠三百元果D ，公司果D就一千元樓下貨色)

就咁睇多左幾個位可以較(四個制)，但我十倍價錢後係咪十倍享受，我又未識分，我諗要睇返呢個POST 學下點先為之舒服

不過呢啲椅好多時唔係話舒唔舒服, 係佢可以矯正你嘅坐姿

原來Herman Miller冇頭枕

但我buy佢個concept喎

我兩張都試過，個腰support唔啱我，頂到最前都感覺唔到，返而佢另一張無head rest，個腰位好正，可惜無得加head rest

我試咗好幾張，最後都係買咗Contessa+細head rest
我覺得大家真係要自己去試，各人要求唔同

副廠有出 上個po有講

新手想問下posh 門巿係咪無現貨的都係要訂

有現貨，岩岩去完仆街唔收visa

cash ok ?

cash eps ae

posh shop 依家做緊個bundle 巴打會唔會買埋張升降枱同埋會揀要咩

轉頭去行下

吓，我之前買都收架喎
你去邊間分店？

坐位要網面係咪好過尼龍

上環

我係灣仔個間
但德輔道中個間門口都有visa/master標誌架喎

試坐左aeron真係好正
btw mirra2點解無人討論咁

ergohuman好似有得晾埋小腿
你𥄫下

咁仆街，一陣打去問下先

頭先試坐晒 我個人覺得aeron 最好坐

+1

如果係10k 嘅話頭先應該比左錢仲考慮緊

都拎得10k出黎唔差在果2k
狗衝先

巴打 想問下依家POSH係咪有做緊HM 15% off discount?

posh visa/master payment system有事

冇問 頭先問佢有冇得照價再平佢就介紹左個Logitech bundle比我

logitech 得返CAM/HEADSET 揀

巴打有無問到embody幾錢

13800

Oh thx!
咁知唔知aeron做緊咩價？

11500

隻CAM 都好似千幾蚊

~1500

巴打知唔知幾時會好返

差唔多12K
不過有D野送下

有咩送

冇計 我頸椎長期繃緊 之前睇過脊醫好咗好多 但都想護下條頸

睇番先

好 䏜𥄫先

佢嘅concept就係個rest仲傷頸

唔知價 係咪已經平左
決定星期一去試下先

羅技4K CAM/HEADSET/MOUSE ETC 或者揀支燈咁都係<12K
不過你唔揀都係11K幾咁
BTW:今日係門巿條友話羅技D野換到7788

想搵耐用嘅有咩選擇?
實惠一年就打柴，上去問佢仲要好串咁話: 喺咁嫁啦，所有都喺得一年命左右，換過張

你老母串過馬撚，創興間實惠買

70kg坐都ok
之前入左張全黑2手
Carousell 仲有

Herman Miller lo
十二年保養

Rm 4707-13, 47/F, Hopewell Centre
183 Queen's Road East
Wanchai,
係呢度買?
見佢seating 都有好多款，有邊款啱家用?

去Posh個兩間啦
其實無話邊隻唔啱家用
係要睇你自己習慣, 去試坐下你就知

Posh無左15%?

打去問下啦

rioli-m
諗緊買呢張

返工屋企24小時aeron
唔記得係十年定十二年保養
坐到爛左免費同你換 parts
抵玩

$4k一手樓下，Ergohuman elite定係irock t05好啲？我見兩個都係3.9k

舒唔舒服的確好主觀，但若果你好似我咁有Lower Back Pain就會明點解有d椅係會賣得貴過人咁多
p.s. 我自己屋企都係平D買Ergohuman Plus Only

求包膠

唔係掛屌聽日放工衝去睇先

成日都做折扣架啦，咪等下轉

未知啊 開張AE卡唔麻煩
我前後一星期左右已經拎到卡去買embody

擁有embody 完全唔覺舒服

要舒服用大班厚身重舒服

巴打張櫈係咪都算細張 窄身
因為間房唔大想睇下有冇D窄身又好坐嘅櫈

aeron 定embody 好 個人覺得aeron 好似好坐啲

算細呀
但你放房最好度下先，唔啱真係仆街
呢張我覺得細張得黎算好坐

好唔該巴打
因為而家坐緊垃圾電莖櫈
甩曬皮 又介腳
想搵張真係好d又唔太貴嘅
另外想問下除左posh
有間叫out of stock嘅鋪頭我見佢都有
o5ok架

無話邊張好啲，最緊要啱自己身形。
有啲人鍾意Leap有啲人鍾意Contessa有啲人鍾意Aeron。最緊要自己試得啱心水

無所謂，一樣
posh就係官方店，out of stock就問posh攞貨

starone-m
rioli-m

邊張比較好

仲諗住佢個價幾吸引
又可以揀要網/cushion仲有headrest可以考慮下

試過ergohuman
張平啲嘅plus感覺仲好坐過plus elite
但腰位好似都support唔到

睇黎可以諗sayl/攻頂

Starone-m 個人好似坐得直啲
Rioli-m 腰位承托好似舒服啲

本身我寒背

想問aeron點拆開個碌清潔
或者邊到買新碌換

Ching, very sad to hear that.

如果我有PAIN 應該五萬元張都會買

啱啱打左去問 個優惠做到月底
想問embody13800係咪算平定應該再等下

其實佢耐唔耐都做
之前做過30%off
但miss 左

佢依個優惠對我黎講真係麻麻 唯有等15% off 先出手

係普通布？ 我上年15%個時買Balance就$14000左右

13800係任何combination都得
貴啲嗰隻透氣布都係一樣價錢

咁算ok啦

請問
實惠牛肺 (AGIO)
係邊張

想問清風街可唔可以碌卡

聽日諗住去posh買張Aeron，有冇巴打知佢個visa/master payment用得番未？

今日中午去咗清風街一轉冇頸枕同網面嗰啲櫈,高背得布或者皮,聽日乖乖哋去ifco試下張rioli-m算數
利申士頭婆好好禮貌

同問

直接打去問啦

好似淨係收cash / payme

係熱情嘅

唔係好明 姐要去外國d網訂完送黎？

但係運費好甘

連包裝24kg
運費幾錢

邊止咁少，咁大箱係計體積重

佢地暫時仲係EPS / AE
Staff話未知幾時先有番VISA / Master

都ok
其實好少要維
上amazon 訂？

之前睇錯，以為三邊加埋過250cm
過左要收體積重幾千蚊

係天后買咗張steelcase think
想問下patpat坐時會向前斜係咪正常？

ifco個服務態度西好多

有冇steelcase leap v2？

今日買左embody 預計8月15送 希望早d黎

咁快
我係outofstock 買cosm 要12~15week

邊到買咁快有貨

冇留意

今日試左張Sayl
又真係幾舒服wo
又細細張

有無巴打等緊 張Logitech x embody

師兄睇咗ifco?
Rioli-m有冇貨
上網睇冇黑色

實惠又冇咗折 變返$2999

有不過冇黑色,我仲諗住去實惠買黑但原來冇撚咗2799

我本來都係想今日買但橫掂要等 我等到8月中算

定有冇其他巴打知道其他地方有買

想係清風買張leap 但係驚搬得辛苦 經地鐵ok?

無可能自己搬
老闆會幫你call 車

屋企用ok
公司都用緊呢款
一著西褲後面勁容易cake 鈕, 成日起會扯爆

清風有leap?

灣仔POSH買 我買左藍色佢話8月中到 其他色有d要9月尾或9月頭

一手真係唔知,但我見旋風拍賣有二手

唔該巴打 不過我想買一手 二千幾蚊買一手好啲

有冇巴打張櫈係有腳托?我想問下個腳托其實舒唔舒服同會唔會成日用?我見個腳托好唔似多夠力托住對腳咁

邊間試有冇試過posh express 2

有無巴打試過自己砌 posh express 2 難砌嗎

我6月中係網上買黑色要等到1/9

無 琴日去睇hm得返一兩張平嘅line 但有幾張Okamura

啱啱買咗將電莖椅聽日送黎

推

咩牌子

好坐咩

隔完mon都feel到熱

電莖椅唔買embody全部都係垃圾

用緊呢個
淨係同原本張櫈同設計師出、同一款布呢兩點已經無敵

你隻艦運唔運幾張過嚟
最好送多幾粒彈

淨係支援aeron？

係，記得有分新舊版櫈

下次再試真啲aeron 定embody

都未到，裝好話你知

請教下，實惠呢張是否 OK 呢？

aeron
自己坐落最準確

想問實惠牛肺推有枕定無枕果張？

有無D下面唔係轆而係4隻腳?
under $3000

好似無乜人講Okamura Contessa
上網見啲台仔介紹 好似幾正咁
清風街賣緊幾錢？

仲有cosm

Cosm hk 好似冇showroom and dealer

自己坐過好似不分到
二揀一仲未決定到
Embody 又貴幾千
不如aeron

真係坐唔出分別咪揀平果張

今日去清風街無晒高質野賣
好失望 想試坐都無
而家轉睇Ergohuman
想問下巴打們
Ergohuman Plus ergohuman Elite 分別係邊
我見都差一千蚊

前排去清風街執左張okamura escudo$680 , 都幾好坐

剛比左錢買最普通既Ergohuman
船期排到9月頭.. 不過$3000有找

你買全黑？本身都想不過想快d有得座所以要左藍色

真有錢~
住居屋買張萬幾蚊既椅會唔會比人笑

我都想問下
1k 係唔係９買就得

巴打係邊買？
係台灣直接買等船運過來？
我見都有幾間有賣
聽日想話落去試試先

OfflceLink
搵佢個FB有地址
辦公室時間可以上去試坐

買左張 posh express 2
但唔知夠唔夠位入
有無巴打試過自己砌呢D 凳呀 ? THXXX

posh 同ofs 買既cosm 係咪都唔洗自己砌？

Same 我8月中到貨

HM係唔洗自己砌

因為之前睇片話有啲dealer 包裝唔同，要自己砌

前幾日喺清風買咗張Okamura Baron 1880

想問下呢張抵唔抵玩 我見FreeMax有賣

依D小心屎忽生熱痱

咁係咪買網既好D?
春夏天我間房長開冷氣應該冇問題?

買咗張$4000嘅ergohuman 坐左一個禮拜真係超正 坐幾個鐘都唔攰 早知年頭online lesson 嗰陣就買

實惠Rioli-m 等$2799, 唔知幾時先減返價
ifco Rioli-m 即買$2799, 但係咪藍店?
Officelink Ergohuman $2888, 好似性價比最高但唔鐘意黑色
點揀好?

officelink ergohuman好似有色揀
過陣sales有問我要咩色 黑色現貨 其他色要訂

實惠咪都係藍店其實

問過其他色可以訂 價錢貴10%
我揀左黑色 但一樣要等9月頭船運

我6月中買黑色仲有現貨兩日送到
連登力量有無咁強 直接排到9月

新手想買張坐得舒服 唔洗好大件 $1500 樓下
係咪只有清風同實惠 推薦？
因為清風有啲遠睇唔到
同埋清風係咪一定要去個到睇實物先買到？

咁緊係啦, 二手椅佢期期嘅質素/價錢都唔同, 你唔去睇點揀/點買?

Ifco今日上去望望rioli-m連腳托三千蚊有找即刻俾咗錢

係咪灰色 $2799?
btw腳托即係咩呀?

但係清風個啲係咪都高質？
我唸住聽日去睇

呢張,腳托即係可以係下面拉舊野出嚟”郎”住對腳

咁抵屌，幾耐送貨？

posh express 2要自己砌?

好似話4-8日,冇聽清楚

herman miller sayl

有無師兄坐緊呢張 有咩評價
清風會唔會有呢張2手
thankssss

實惠AGIO係咪好坐過電莖椅?

會透氣D(背後得兩片肺葉)
會貼背D
但耐用度半斤八両好撚易壞

雖然未坐過
但正路牛肺對背嘅支撐應該比電莖好好多

佢之前贊助100毛
應該唔會太藍

Same 買左之前做特價2899 不過要紅色 7月頭訂 8月中先到貨

Officelink係支版定台版?

呢張睇手把同腳位應該係台版

我今日都買左張
巴打覺得點

OK啦
但係好大張囉間房擺唔落

唔錯 遲d有機會加埋頭墊

想問下加頭墊幾錢？

如果得$1000 budget, 有無大路推介？ Thanks!

ergohuman>rioli-m
ergohuman 係ifco 比rioli賣貴1000蚊

有冇人去過IFCO買過? 服務ok?
見張rioli-m 實惠有賣，始創下面間實惠去睇電腦椅好似完全無心機理你咁。

無
買過1000左右既 ikea 實惠 全部1-2年收皮
爛皮 爛氣壓棒 爛扶手 爛轆 咩死法都有

藍店

灰

日本網購一手就千五, 唔知香港有無

有冇I-Rocks T05 用後感

小弟考慮緊呢款 諗住去地獄道到買

想問下呢張掂唔掂? 坐落好過坐網椅

VIA-PM 人體工學椅
有無人用過呢張?
因為我麻麻地有頸枕個位

清風街見過張680都唔失禮
唔知賣左未

嘩屌，個屎忽想點

望到個背位 就想問佢憑咩賣2000蚊

3000+1400運費

唔係 因為度門太窄未必入到
所以先想知自己砌難唔難

我個人覺得要適中
貼背又有承托
簡單一句舒服到長坐無問題

第一次入呢個post, 我去實惠試過呢張幾舒服， 想問下巴打呢隻質素點？ 怕好快壞唔耐用， 第一次買 over2 k 既 椅 怕中伏

公司張嘢真係好屎

d膠幾年就頂唔住....

依個位真心on9設計 個背脊咁食力咁去設計
真係一分錢一分貨

張embody仲要成個幾禮拜先送黎 早知問佢比唔比買display個張

同你收想要巴打d 精味

咁多手都制

韓國日本連支都有得訂係香港未有

而家好似度日如年咁 等到屎忽都爛都未到 雖然只係等左一個禮拜

嗰時等Contessa II等咗三個月

Herman Miller 真係市面上最正

睇身形同睇需求喇，一向都建議要親身試多幾張。
我就係唔夾hm嘅例子

香港不嬲都係孤兒仔

我依d重磅 坐左幾年都無咩變形

size C?

係officelink訂咗Ergohuman 8月20就有

如果住1年後會搬屋 買張aeron 再之後搬黎搬去會唔會破壞到個D咩人體工學野?lol

邊有咁化學

唔好拎個轆黎行街應該無咩野既

呢排hm仲有冇咩優惠?

買個勁大嘅紙皮箱 成個䇺落去 應該冇事

ifco 要8月尾9月頭

巴打買邊隻版本?

佢好似得一隻冇得揀
應該好似係plus嗰隻精英版

三個月點頂 本身張凳鳩鳩地座到腰酸背痛 所以好想快d黎

巴打係唔係上門試咗？
介唔介意講下買咗幾錢

我今日去問佢都仲係2888$，包安裝送貨。
建議巴打有興趣可以直接打電話去問

去工廠區樓上個d買

AGIO 人體工學高背扶手轉椅685W x 720D x 1085-1180Hmm - 藍色

實惠牛肺係咪呢張?
個安裝服務 (+HKD 205.00) 係咪一定要?

我仲耐，買左cosm 要12~15 week

好唔好坐

$3000嗰隻唔係基本？ 我買嗰張精英版要4000

咁應該係巴打你啱啦，sorry fake news咗

巴打你買個隻係咪呢條link入面個隻"台灣版 Ergohuman"?? 我都好亂

我有google過下就話officelink係ergohuman香港代理，冇中國版嘅。
不過最清楚我諗你都係打電話去問最好，因為我自己好怕俾錯資料你

幾時訂架？ 我上星期訂月8月尾9月頭？

琴日呀巴打，你係咪訂其他顏色？我訂黑色佢好確實話我知20會送貨俾我。可能啱啱佢哋確定咗船期？

黑色阿.. 我問下先

明白 唔該曬巴打

Aeron 維修果時個 CS 教我
椅背正中間牌子位背面有幾粒的突起
我果張三粒 = C size
記住屋企用唔好買鍍銀版
你唔係 office 無長開冷氣會氧化變左啞色好肉酸

就咁睇底盤設計應該係台版

佢話無可能 訂單太多應該唔會咁快到..
唔知係咪呃我啦
話哂俾左錢都想快啲收到 坐得舒服
希望我地8月都有得坐新椅啦

唔洗頸枕, 有無好介紹?
under $3000

我7月20訂，都係8月20送
黑色

最緊要大家都有得坐

買返嚟擺咋
而家打機都係玩電話好少開電腦

係咪最好試咗先買,想去officelink買ergohuman,但係1-5都要返工上唔到去試

有張Haworth Very Task Chair 全黑，有冇人有興趣？

應該有另一啲代理有賣Ergohuman？
試完去Officelink買

HAG capisco puls 點睇? 個人好寒背, 希望呢類型既椅可以幫到手改善。見英國網買大約 3千幾HKD, 不過要自己集運過黎。

Officelink 唔覆人msg 係咪wfh緊

自己裝都得，但你預佢一兩年就會收皮，我果張年半左右油壓就壞左

係posh買左張sayl同express 2
兩張都有做緊折

想知express 2折後幾錢

2張都有興趣 做緊幾錢

上carousell 見到
Rioli-M IOC-53SAM 人體工學電腦椅 電腦櫈 賣1千

心郁郁

Rioli-M都要買二手？

wfh 是什麼意思？ ？

Work from home

detail?

Sayl 5k
Express 1800
但我係灣仔買又係淨收eps同ae

今日去中環 Posh 試咗 Herman Miller Aeron 同 Emboy, 我覺得 Aeron 舒服啲，尤其是腰位。

Aeron 其中一款 (Sales話 full option)，HKD11,500仲有贈品。

express 1800 係咩色
咁平

普通黑色

電競版 Embody

其實多層foam唔會仲熱咩

電腦桌位置所限..放唔落大張既電腦椅
岩岩度過只放到 overall W22吋 x D20吋既電腦椅大多少少都放唔落
budget $3000 有無巴絲有推薦

話有層cooling 但睇review好似話同原版差唔多feel

Rioli-M終於到屋企，唔洗再坐摺櫈WFH

平過原版

除咗層foam同隻色係咪同原版冇分別？平d？

唔知呢隻電競版仲係唔係美國製造，個價平過原版

back同seat位多層foam, default硬地轆, 藍色背+有個logitech logo(好淺色)
其他一樣 都係made in USA

然後香港仲未有得賣

唯一可考慮嘅電競椅

有排等

仲以為呢度唔買支那野

有冇話幾時出同幾錢?

上網搵到個售價都唔平, 成萬一蚊

你自己搵左ergohuman係咩先啦
唔通你搵到herman miller又係支那野咩goodest logic

好正！ 好想試座下

啱啱落單買咗台仔i rock T05

等你拍實物，3999?

時間過得好慢，幾時先有新凳坐

yes
到貨再小包膠一下

聽日送貨後話你知😆

好

巴打幾時買?
我今日先落單唔知幾時先送貨

7月26號

大家點睇humanscale freedom？

睇過一個台灣review ，已經變咗大陸做
0興趣

遲過我仲早過我送貨

原來aeron 可以賣到10000頭 屌佢

好大件！

幾好呀，托得住我條腰同頸，材料喺通爽的

同時我又唔捨得洗成萬蚊買HM

原來都比想像中多人買t05

岩岩買左aeron

我睇完巴打簡介都已經係2kf落單

同steelcase v2比 有無得比

實惠Rioli-M黑色賣$2599，
試坐過幾好坐，
有無巴打買到？😅

好心急到貨
客服話黎緊一星期內送

我最後去咗地獄道落訂 支持良心店舖

但都要成4~5 weeks

點解要咁耐
到時可能都唔洗WFH

2個月前已經心郁郁買 到今日都未買
個時個個推steelcase 宜加已經轉曬

有無巴打試過淘寶買aeron ?

因為leap v2 清風冇哂

巴打幾錢買？

舊版同埋冇保

前幾個留言講左

菊花

見到了， 邊間買

香港得果間咋嘛

我上網睇要11xxx

腰承托ok嗎？

有無坐過leap 想知究竟分別大唔大

俾左張leap v2我妹坐, 佢可以坐到成個凳背斜撚左

有過leap v2
唔覺有咩特別,可能我條腰好傷,坐一兩個鐘就要起身行下

師兄宜加坐緊咩
我都有嚴重backpain 的起心肝買張試下睇下有無改善

Leap V2係正既
但清風牌無headrest
屎忽痕問官方肯唔肯裝翻比我
佢話可以但收千七

想試過先決定

我落咗單買irocks t05 到咗再坐一星期同你講咩感覺

長期back pain 有冇諗過睇下針灸之類?
我係脊最尾一段側咗去右邊,所以low back 到右邊pat pat 會痛
有人介紹我去做咗針灸電療已經好咗8成,幾乎冇再痛啦
但最近落大雨,我又成日亂訓沙發姿態亂黎所以又痛返咁解

我覺得可以，不過呢啲好個人，要自己去試下

清風有咩？

兩年前

有清風steelcase leap 洗鬼諗其他平價choice 咩
無貨啊嘛

EPS or cash only?

坐緊zody 想知有冇地方有得買個headrest

不如開個group 報清風料?
已去幾次都無貨

女朋友公司搬office, 堆傢俬唔要, 比我係入面免費拎到張aeron

可以比ae 冇visa master

係posh 買左aeron 15% off

等得黎都完wfh
有差咁遠咩同ergohuman hm express比

有無得用Visa or master?

折後幾錢？

本身leap 2 正價 賣8000
算高端級別

應該俾posh express 2 高一個檔次

等HM 30% off

有冇巴打分享下會點較Leap v2
上網搵到啲制郁邊part
不過唔知郁到點先叫正
而家憑感覺較完覺得麻麻地

上星期為止仲未得，我eps

sizeB 10143

想問下 2000fun係咪有得試irocks t05?

想問係咪咩色都一樣價錢?

唔係, 黑色好似貴啲

steelcase series1 有冇人有評價
見佢依家做緊便
定便便哋買張posh 2 express 算
budget 有限

坐得舒服咪得

我買嗰時都等咗三星期

而家買要等幾耐先送貨?

我買左carbon 現貨10600graphite 就平d 10143 不過要月尾

embody 都有85折 好似可以去到12XXX

15% off 有冇話做到幾時？
係未仲未用到visa/master?

我speical promote 6600 買
但送貨要六星期

點先有

我7月嗰陣打去sales話做到7月尾就無 所以我急急腳去買13800 而家唔知仲有無折

今個禮拜六送黎
btw我上網睇有d人話頭一個禮拜座embody lower back會痛 因為佢改緊你坐姿 巴打有無呢個問題

其實係照價85折 你要晒靚料嘅話都係13800

當買完一張靚櫈之後，係咪時候買埋個靚腳踏？除左ikea有無介紹？

利申短人

唔知3m過個點 最貴係佢
利申用緊ikea過個上年買落 個鐵柱coating磨甩左唔少唔建議用 再加上藍店

咁撚廢佢好似都唔平架wo

[url]有咩方法可以咁做？[/url]

有張ergohuman 坐咗2年
中間托腰個位坐到鬆哂 冇咩承托力咁而家
有冇方法整?

咁撚大獲咩版黎 仲打算遲啲買

港行ERGOHUMAN S (單桿標準版) 人體工學椅
呢d應該係個人體感所以唔包

保養範圍包括功能性及操作運行之正常性。（個人體感、觀感、視覺、臭覺、味覺、聲響以及舒適度等個人主觀性感覺除外）。

我覺得坐係ok舒服嘅
但話佢會改坐姿就誇張d
可能我自己本身坐姿冇大問題

冇保咩

等左兩個禮拜AERON終於到

點解我embody仲未到 佢係咪會早幾日打比你約時間？有無早過預定日子送

你買果無問你日子咩
BTW本身話係上個星期,佢地話消毒定乜先DELAY 左

有冇人最近去左清風 有冇正椅

張單寫8月15 希望準時/早d送到

有冇全網既椅？

有冇人買過IKEA嘅坐？
咪屌我幫襯怡和
我喺外國

返宜想知contessa 價錢，有冇headrest?

我果張三年一切正常

無記錯好似無 得返1張$3500 佢話爽快拎走就有價講

巴打最後入咗咩

Ergohuman mesh 同 3d mesh 有咩分別?

好似有個加強護腰有得買，不過香港無好似
要上網買

去左POSH 試坐，覺cosm好坐過aeron好多

唔識staff

有無人知呢張aeron side chair好無坐
見carousell有人賣緊1K張
諗住放廳

咁embody比起cosm覺得點?

個人認為都係COSM好坐D
但COSM無乜FUNCTION

Embody 8折但要等4個月

有冇坐後感，諗緊呢張定ergohuman 好

我六月尾喺Posh 買，本身話9月頭先到，呢幾日突然打嚟話有貨

坐左一下二千幾黑色高背嗰張即刻彈返起身
買張幾舊水嘅好過

差1千銀 你自己坐下先不如 坐埋Aeron sayl

邊度有得試

請問幾多錢呀

都好貴

想知posh 送貨單會唔會有埋價錢？

價錢好吸引
但咁多手真係

好腰好腎

保護條腰慳返醫藥費其實唔係好貴

冇放大尼睇😆, e張應該係balance fabric

已經訂左cosm. 但係要成10月先送到

so dirty

想問下巴打你買左咩色我都係6月尾左右買，又係9月頭到，但無收到電話

黑色

Oh thx我carbon

好抵玩 照保12年
不過等於買2手

周圍都無哂全黑rioli m
cls

個個Wfh買斷貨

herman miller x g 果張有冇伏？想買

香港幾時先有得買

logitech?
伏就肯定無伏
問題係行貨等到2046

咁我都係等下先 到時換埋張枱

想問下有冇人坐Leap v2會下背痛
係唔係我較得差？
明明上YouTube睇過下片
較完之後係坐得好直

Carosell

想問下 T05 係咪公價3999 ? 巴打 係邊度買多 ? 想試坐下

我都想買 反正一張頂十年 屌你老母香港代理

I rocks t06有冇人試過

call van

想問下星期日 開唔開門， 我第一次去，其實果條街係咪多2手家私店 ? 要逐間逐間去尋寶 ?

地獄道有得試

有利行個姐姐真心好人
同佢傾咗陣計
仲平咗比我

可能我矮，t06好坐過t05

你買邊張?

Okamura 680果張

其實幾舒服 托到下腰 不過我嫌佢到半背

我其實當初諗緊買唔買埋有頭枕果d 姐係實惠牛肺
不過見佢個價我就心動咗

想買張可以托住個頭既電腦椅 筆直2000內 咁既價錢會唔會買電競椅抵玩啲?定有電腦椅仲正?

去ikea 求其執張都好過電競椅（hm x Logitech 除外）

$1500 - $2500:
- starone-m
- rioli-m

$2500-$4000
- ergohuman

睇個樣好似差唔多，點解價錢差咁遠？

ergohuman 台灣
上面兩個係大陸

有無人坐過韓國Synif椅？

由健康角度黎講有冇巴打分享下你果張電腦椅合唔合格？

想像唔到無扶手 隻手屌屌fing

實惠不嬲出名垃圾 連啲傢私都係大陸蔗渣貨

成排Aeron全部都要掉 好撚想攞一張走

扔去邊 話我知

連登仔垃圾站standby

咩公司咁有錢

高盛

同場加映全新Gesture

點解換既？

我公司全部都係steelcase

HM Sayl 定 Ergohuman 好

純粹下層搬上層
可能aeron好坐到會訓著 影響工作效率掛

sayl

係咪hsbx 大貓code 最平？？

steelcase series 1 官網3040點睇

都係有啲一手情意結

POSH 門市embody 折左13800 即刻屌左張

有無人有研究Lounge Chair and Ottoman? Herman Miller果張好吸引

乜配置？
鋁腳balance 布？

頂配$13800
但係未仲未用得信用卡？

Titanium Base, Balance Fabric 我見上網果張原價萬七折左都萬四多d, 原本諗住去門市試完上網訂，點知仲平

原價萬七果隻算唔算頂配？

btw 都係未用得信用卡

啱啱張rioli-m送咗嚟,係就係幾舒服但唔知係咪我太矮條頸根本墊唔到個枕剩係個後腦墊到

第一代
不是new aeron

LM

張embody終於到左 好撚正

自爆

仆街唔要比我

想問邊度有腳踏買
張枱比較高, 較岩張凳高度對腳又會凌空

hktvmall有平至淘寶貨上至3M

椅背少咗舊嘢？

買咗呢個

似上一代

有冇巴打試過，得唔得

依家aeron仲有無優惠?

公司用緊, 長時間坐都OK, 不過太高就唔0岩, 有同事太高坐得好辛苦, 要換

上一代+無加Lumbar Support姐

巴打們可唔可以畀啲意見
考慮緊實惠嗰張肺葉定係ikea 呢張好
之前買過實惠張肺葉坐咗一年左右就er er聲，唔知依家啲用料有冇唔同

同問 ikea呢隻款真係好靚 又多色

係啊，同埋無扶手彈結好方便，但呢張只可以微微挨後。肺葉可以瞓低又係好撚正，好糾結啊，有冇人可以幫我做選擇

佢個扶手幼身到 擺隻手肘上去會痛
喺ikea試過係幾好坐

你要彈結他 又試過覺得ok 個款岩心水咪買ikea囉

但打機果陣無扶手頂住個手肘 張枱又唔夠深既話 咁d力就手腕食哂

但係肺葉挨後好歎喎
買肺葉唔裝扶手點睇

我張枱夠深！

咩size

有得拉張枱仔出嚟嗰啲電腦枱

係咪高身 下面頂腳果d
我月尾轉擺位 換枱

買sayl好過啦

我176瘦底好似度身訂做咁 高過同肥就唔好買

唔頂
有機會我都想換啊你就好啦

捱咗10幾年呢d頂腳高櫃 終於有得換長枱

巴打咁早嘅
長枱好正啊，可以擺對大喇叭
我呢張連埋床，可能要用多十年先有得換

呢到無人坐便櫈個個都hm 6k 起跳
我上個禮拜買咗未送到，純粹貪佢抵玩同可以加head set
hm 就咪得加

張野係咁，
就到腰個曲位，就唔到頸位
就到頸位，就唔岩腰位
我就黎拆鳩左個頭枕佢，反正兩大名牌都唔主張頭枕

有利 老細 真係好好人 真係要表揚

淘佬同一隻$6x

咁等巴打review

我都係睇中有得加headrest又唔係貴
諗緊買張平嘅試下先定直接買leap

冇計

搭單問之前見過呢隻墊好唔好坐

有fd用緊話好正，但你本身用緊人體工學椅就無需要啦，反而加舊野會破壞左張櫈既設計

張aeron 終於到左

真係試嗰陣幾正但買到返嚟長時間坐之後發覺係墊唔到

岩岩去試左實惠牛肺 啲用料都幾cheap 勁唔實淨 千六蚊都係得咁嘅質素

想問佢張送貨單會唔會有價錢？

我上utube睇過啲開箱，啲料都幾靚仔下

驚比海關睇到

posh 到買

I mean 屋企個海關

見到express 2 都合我budget 有冇巴打坐緊？

無

但真係幾好坐

大家都明既

你話$3000蚊張，佢叫你買多張俾佢就......。

其實又冇乜所謂既
如果係幫親戚朋友買就大獲

即刻話 special offer, 賣哂！

張送貨單冇寫價錢
Green Light

依家想買hm aeron仲有無大貓code?

一個月前見平買咗 好似普普通通 但無坐過其他貴既所以唔識比較
但點都好過以前甩晒皮啲賽車椅

但到左無耐就出HM X Logitech 即後悔

依家唔洗CODE都10K啦

我想問Aeron 第一代lumbar 同第二代坐既舒適程度相差大唔大

有code無用要用staff email order

有睇過,條片冇講實際舒適度會唔會差好多, 想知有冇人有感受過

有冇人響屋企坐hm？會唔會話邊種材料接觸皮膚(大脾)會舒適D？

應該差唔多，主要係透氣度分別

ching 是咪買咗藍色

坐開balance embody冇乜問題

論一手
ergohuman
irock T05都有唔少巴打坐

如果我有時會‘橋’腳坐係咪Steelcase Leap會好過Herman Miller Aeron

訂咗好耐？定有現貨

生意唔好要慳手續費？

巴打應該係去代理試，果度一向都唔收卡
一係cash，一係入數

HM 個大貓 discount 做到幾時？

8-31

t05同Sayl差唔多價
有無巴打可以比較下

蹺腳係唔坐得aeron㗎
會頂住

腰痛底最近換咗T05,
放鬆哂向後挨第一次感受到點解人地會坐係度訓著

Yes. 仲要入數銀行係三菱銀行

Cheque 都唔收? 過咗數至送貨都唔 O.K.?

問過人Staff offer同email都唔見有 巴打有冇detail

夏天天氣熱,大脾屁股等地方出汗,張椅海綿吸左D汗久而久之會變臭

有冇話買咩質地的椅舒服但可以解決這問題

唔要摺凳咁硬

Staff offer 有， 近期新加， email 就唔係個個department 都有

relive back pain?

網椅

網椅直接肌膚接觸會唔會唔舒服？

網椅唔會因汗而臭？

我6 月頭係posh 訂仲未收到。。
黑色balance + hardfloor caster.

訂左全黑要9月中

我都係全黑，張單話8月底送貨。到期未送再算

睇reddit啲人開箱 搞到好想快啲有得坐

我張Aeron已經搖搖下， 所以我都想快啲收到。唔想爆菊.
張Aeron坐咗10幾年。都一浸味

收cash同cheque, 另外可以入數去佢地銀行戶口, 不過戶口好似係日本三菱

收 cheque 就方便好多。Thanks.

咁快？ Aeron, $10143 after discount?

I see.

巴打買現貨色？之後訂藍色布白框等咗兩個月，佢同我講現貨得黑白

想請問下、embody 既Rhythm fabric 同balance fabric 有咩分別、有冇話舒服D？

我想問有冇個底盤係細舊啲嘅椅推薦 因為間房地方有限
太大舊會放唔落

第一個問題答你唔到，人人唔同
着西褲隔住都覺得幾好feel
第二就因為透氣，唔會焗住焗住

買得人體工學椅，緊係仲要搭多張升降枱啦
升降枱又係一個坑

105KG買咩好
想坐得舒服又唔會咁易爛

Aeron size C

又係成皮野

成皮野點買喎

買張高檯企吓啦
仲坐咁多

等下二手

我肥啲電莖椅話承重120kg
兩千蚊左右
唔知得唔得呢
琴晚又坐爛一張木櫈

係我見啲電莖椅
打錯左

電技椅更加信唔過

我budget係得兩三千

二手aeron size b 頂住先
買左張二手比老豆
佢44吋腰坐左三年未有事

家父有冇我咁重？
我105kg
去邊買

有
清風街？二手網？

我係黑色balance 白色背，睇官網全黑都要耐少少，不過等待是值得的

加埋HM既monitor arm, 重有logictech MX系既keyboard mouse

之前用Herman Miller T2 但其實唔好用，之後反而用返啲cheap 大陸野仲好用。

走唔甩

實惠張牛肺個質感造工咁嘅款都要16xx
都係加多兩舊水買posh express 2好過
起碼有幾年保養
頸枕我覺得又唔係必要

暫時睇中steelcase leap v2，到底邊度有全新買我見個個都講二手

steelcase官網

我反而想知邊到有得試

實惠牛肺試坐過，個人唔鐘意
posh express 2 邊到有得試?

posh

有諗過hm個張 但驚比屋企人屌

買啦屌，報個細數再同佢地講二手既

搵到啦不過得黑色同藍色咁少選擇

買左hm embody 送左黎 個輪係for carpet用
係hard floor到坐好似有d滑 （少少）
如果買對hard floor用既輪 分別會唔會真係好大？

會

如果用係普通瓦磚 建議換？

yes

好 thanks.

官網有得預約上去試

等吓 清風2 手 steelcase leap 2
可負重400磅

想問ergohuman enjoy 同 S 係咪真係分別咁大?
見佢地差成千五蚊
窮撚諗緊買邊張
enjoy:
S:

試坐過個人覺得幾舒服

兩張都唔要，執張二手aeron好過
利申 屋企坐s版 公司坐aeron

咁咪要成日去睇？

我見旋轉有二手Aeron size c $3500

要等d 大公司重組業務
呢排聽講好少貨

係貴
但除開12年
有最高享受
可以接受

老闆娘話今年無返過

再上返地面試hm 就知個分別

今年經濟咁差都冇公司執笠咩

正 做孝子

會用靚凳多數fintech 大公司
佢地多數係隔年換/搬公司 which 今年環境唔好

以2000頭呢個價錢黎講，可以算係過得去啦

咁我咪冇櫈坐

屌你老母幾撚時先有Logitech embody

真係有排等

頂配係唔係balance fabric + titanium base?

幾多年保用

我建議大家Steelcase leap買v2
因為v1 絕左版好耐
之前上showroom 問過

Steelcase leap v2同Hm aeron點揀好？
升左職鳩痕想買張凳

兩張都坐過一段日子
最後我鐘意leap多啲
因為坐得耐個pat 同背舒服啲
對比Aeron 網櫈係俾唔到我

坐緊leap v2 home office
原來冇冷氣會好熱
如果公司用就leap la

我想問白色果d 位耐左會唔會變黃

巴打係walkin 定有約?

同樣價錢搵返代理買啦

會有少少黃, 所以我買黑色, 但白色真係型好多

七月頭落單
張aeron 終於送到
本身重擔心八號風球會送唔到

Work from home program 六千幾真係無得輸

唔識人係大貓到做
有朋友真好

好似5年， 唔係好記得

諗住買張sayl
想問下佢後面咁多格仔赤裸上身座既話會唔會唔舒服，因為慣左唔著衫

上去前打左個電話先呀

唔該巴打

你買完一排已經變左做7折

可唔可以問下係邊間Dealer?

其實7折 折實幾多錢

8745

點解可以咁抵, staywell15都要萬頭, 有大貓staff?

有staff朋友

我頭先睇番Posh張單。原來唔係6月初買。
我原來係5月尾買..佢張單話8月28號送貨。
我之前打去問都係話預定時間送無變..

點解你哋可以咁快收到

應該成個背脊都有印

如果想買張細size, 又冇arm rest o既椅, 畢直約$2,000 巴打有咩介紹?

台版平咁多嘅

有無posh express 2包膠

有冇巴打講解下

有冇用家意見

你唔好彩 我8月10訂 佢話27號落船
姐係你同我一樣

巴打係咪俾個叫Candice嘅人serve?上次俾佢serve到忍唔到手買咗。
又有耐性又解釋得詳細，仲好似幾靚女下

Contessa 三年保only

係呀， 戴住口罩係靚女除左就唔知啦 不過好細心就真既， 咩都揾俾你試

唔該晒

有冇巴打買過呢個品牌？知唔知耐唔耐用？或者好唔好坐？

去咗steelcase試咗leap同埋gesture
個人認為gesture仲舒服啲
可惜就咁買一張無咩顏色揀，佢有貨得全黑

邊到試

好奇一問買10K以上既大家係唔係搵好多錢一個月
小弟條腰最近唔係幾好,打算買張好D既櫈,本黎打算買POSH EXPRESS 2,但係又想買張有HEADREST, 如果BUDGET 3000, 請問一下大家有冇咩推介

想知夏天坐leap會唔會焗到屎忽出汗

會
steelcase leap 同 steelcase gesture 都係厚foam
無冷氣係幾焗吓

唔多，但係為左條腿真係買返好少少，拉返勻十幾年其實好平

咁有冇差唔多價錢但涼爽啲既選擇
冇就aeron算了

個人建議
先睇吓自己個坐姿正唔正確，唔正確，幾貴嘅椅都無用！
巴打先唔好理價錢，去試多啲先，貴價野未必適合你
試果時試耐少少，由其你腰都有問題，邊張舒服，得你自己知！
如果試完都係貴價野先舒服，比卡做分期都係其中一個方法
腰有事先去醫，啲錢可能夠你買幾張椅

其實唔關搵幾多事， 而係我工作同個人興趣， 所以要長時間用電腦，所以對自己健康好d 就緊係一次買end game 椅. 健康既野第時搵再多錢都保唔返

有道理多謝巴打你建議
如果試嘅話，請問有冇咩地方提議？
Ifco係唔係有得試？知佢係藍，只試唔買

請問大概幾錢
我搵日出去試吓先

又真，要慳都唔好慳呢啲

巴打你用咩櫈啊？

不如大家講吓自己用咩櫈，感受之類，當係大家整合下資料

同埋我坐姿真係唔太好

係唔係應該所有角度都90度？

試過embody之後好難忘，試左aeron覺得都非常唔錯，但睇睇價錢都仲要成皮野....再坐坐sayl都覺得很不錯，好想買返張返屋企
我係咪應該再試多d, 本身想買ergohuman, 但都係大陸野，唔係太想買，巴打有冇其他推薦？

聽完其他巴打講,諗一諗
買左一張就幾年都唔會換,點都試到真係岩心水先買

我公司係Aeron, 尼緊會買張embody係屋企

點買embody先最抵，門市成萬三蚊

我建議巴打你親身試吓唔同嘅櫈先
我最初都諗住買櫈一定要有頭枕
但係試完之後先發覺我唔鍾意個頭枕
覺得有嘢頂住
所以我覺得你不妨試吓先
最後可能會改變主意都唔出奇
最緊要係試吓唔同嘅櫈先
睇吓邊張啱你自己

因為我而家張舊櫈都有頭枕,有時用電腦用得,習慣個頭都有野挨下
不過明白,搵日出去試下櫈先,巴打有冇好介紹邊到多櫈試

有冇巴打坐緊steelcase series 1
貪平想買，同埋知唔知steelcase係邊度出產？

新手問： 有國際保養？

FYI。你唔係公司，散客搵LCL船運起碼quote 你3k 運費.而且起碼等3個月.
Herman Miller個箱好Q大同重。 一隻20GP 櫃連埋pallet應該都只係裝到
20-30張左右.

Posh express 2 試坐過都好舒服 呢個價位好抵買

有冇人睇過inaba xair 見日本野

無咁出名，可以試下嘅

300蚊賣走咗張steelcase，用緊尼張
〉steelcase

結果巴打你揀左咩

有冇1k budget 推薦？
實惠張牛肺試過唔係幾鍾意
唔想買二手

Ching 你賣？

Ching邊度有？

用大猫買一萬就得

搵到大貓先得呀

我去舖頭試坐過 真係普通櫈一張
後面較背support舊嘢冇乜用

知唔知香港試坐下 上網睇得online shop

好貴，仲貴過Contessa, Aeron同Embody

有得試，係港島南區，但要約

有冇ching買過fursys韓國嘢幾舒服

今日試左我都諗住買
有headrest岩我

公司用緊steelcaseleap v2
同fursys 都似

無頭枕既櫈 除咗posh express 2同sayl係咪無啦？

你比空運價錢做咩唔係香港買。。。定係你唔知空運呢張野要幾錢

搞黎搞去未又係平得少少 壞左又要折件送返美國
都買得張咁嘅凳仲計較果少少錢

巴打知唔知邊度有得試？

如果船運就應該計埋運費,報關費等等都平過香港買2千蚊左右嘅.
如果空運。。隨時貴過係香港買....
我都同意，外國買保養好麻煩。雖然係香港Posh，佢都係幫你寄去MH整，但手續上簡單好多..
香港寄嘢去美國又要報關又盛，好麻煩.

依家限制多多 分分中寄都唔寄唔到 最後要官網訂個part 返黎 果到又一二三千，最後計返買貴左

yes 重點係你買水貨。你寄parts都要比來回運費...

今日天后清風街見有
全新23xx
CZ105S / CZ105

跟住我搵到九龍灣有19xx
岩岩訂左

Ching九龍灣邊間?

所有 HM 都無頭枕 (唔計副廠 Aeron 頭枕)

我唔識整條link，要麻煩你搵一搵

巴打今日行清風街見唔見leap2

去地獄道試埋irock 再去埋夜冷 可能680個張你都ok

cosm

我以前用集運運費只係980蚊，重56磅

記錯，54磅先啱，如果自取總共972蚊，40.5"x28"x28.5"應該係砌好畀你先寄，我個時只係28 x 28 x 24.5

巴打你去YouTube 會有好多可以參考
另外想講吓我剛係公司試過用腳踏，發覺效果幾好，
當然幾高幾斜要慢慢試

如果對腰support好注重，但唔需要headrest
可去試吓 allseating you too. 如果佢可加headrest 我一定買佢

張椅坐左3年 升降桿個連接位有d搖 一兩度左右 會唔會有危險

建議巴打睇下前幾個post啲爆菊相
睇完相信你會即刻換

張ERGOHUMAN坐左兩年 有個轆爛左我走去搵返買果度問佢話轆剩係保一年
最尾好唔情願咁幫襯左淘寶買 唔知要食幾多餐黃店先補償到自己個moral損失

你offlcelink買？ 無理由唔保喎

ifco

個轆保一年？成張咁買架喎
間野咁都得 痴線

如果budget around 3-4k
巴打會買T-05定去清風買張2手

清風最近無乜好貨

係 今日去坐過下T-05都幾好坐

ergohuman

邊度有得試坐T05?

ifco買既 唔會爆掛?

想買張椅for home office 用
公司坐開steelcase leap (唔知v1 定v2)
試過好多張低價嘅，都冇公司果張個腰 support 咁好

行開實惠試過呢張我覺得ok
但網面電腦椅怕唔怕好易坐到鬆？

睇咩地方既網
美國Matrex網布實淨D
大部分ergohuman同埋T05都係佢
你條link咩都無寫已經可以當做支那制網

Officelink:
頭三年連工包料， 後兩年只包工。

巴打你個時送黎係要砌啲咩？
我以為Aeron embody 都係成張送黎

請問想買張可以較後135度 唔要電競椅有咩選擇
我見好多人體工學椅都唔會有得較後 預5K左右
唔該曬

要砌個椅背上張凳到

sayl 二手Aeron
其實好多選擇

呢排清風好似冇乜正野

Sayl 依家最平幾錢？

我見一手都係三千尾四千頭？ 不過係discount左之後

我嗰時問咗啲好刁鑽嘅問題（關於物料），佢雖然唔識答但都即刻走去問人同搵資料嚟解答我。
同埋佢都幾talkative，又會帶你喺個showroom周圍睇。
所以對Okamura呢間公司印象幾好，最尾仲水埋個fd去買Contessa

點解淘寶買aeron chair $6000幾咁平？

要180度訓平, 但唔好太貴幾千貴的話,
係咪得電競椅揀?

我有呢張Okamura，坐左好幾年搬屋想換，有無人知佢個廠有無得回收/trade in/翻新？

應該都係真櫈嚟，係新嘅，不過會冇咗張原廠貼紙，所謂12年保養唔係HM原廠保，係淘寶間鋪寄parts俾你

頂 平咁多真係好吸引
有冇保都唔緊要，唔想咁寄咁大件野

之前計過 運落嚟都係兩百幾蚊 其實係真係抵嘅
(除非你有大貓fd攞到discount)

你計過用咩集運唔洗體積重咁抵玩?

有間叫巨人集運 同埋 點對點 (唔知係咪同一個集團，個網頁好似樣)

利申：未用過

但未試過淘寶買4位數字野
好驚係流4，有冇話買邊間，見幾間都差唔多

有間鋪叫 享坐就坐 好似做得比較大
我就係喺佢地其中一個劣評度睇到佢地個warranty點work

睇reddit好似係去到今年先有大陸廠抄到aeron(可能專利到期)
呢啲你見佢賣咗幾年櫈嘅淘寶鋪 都應該唔係流嘅
我估佢地都係喺hm東莞個廠攞貨 搣咗label hm就當睇唔到掛

但我最後去咗Posh買

見到有其他二手鋪賣緊LEAP V2, $1500
新手唔識睇, 想問下各位大佬呢張就咁個樣係咪OK? 定其實太舊

呢度有冇巴打8x kg用網椅?
我87kg 182cm, 老婆送左張 rioli m 坐一陣會腳痺
依家懷疑緊係咪太重唔坐得網椅

重過你用hm aeron冇問題

試坐一陣可能冇事，依家驚緊買張貴啲都唔掂就大鑊

用左年幾 我都冇問題

80頭 175cm
坐緊ergohuman無問題
其實會唔會係你隻腳無完全着地 試下揾d野浪下腳?

想問細張黎講最好係咪hm sayl
想入手 係咪有得去試下
唔該巴打

岩岩收到通知張sayl送貨要delay 2weeks

灣仔/中環有得試 google: posh

有啲咁既事！我9月27送貨收唔到通知

我本身今個星期

咁真係Sosad

肥人/唔開冷氣坐會好辛苦

成陣汗up住up住 好臭

上官網睇普通embody $14600, logtiech embody哥張都係1500美金,即係1萬1千幾港纸,一出即刻狗沖

普通embody美國都係貴多一舊水，但香港都係賣咁貴啦，唔覺得香港入logitech會平囉

睇日本同支個定價就知 香港個價唔會同posh買普通版爭好遠